啱啱邊個搭巴士跌咗電話？

我交左俾車長 你打番去講低你搭咩路線同你部機咩model 啦

推